我頭先係西鐵返屋企見到真痴漢

我頭先係西鐵返屋企見到真痴漢😱

有個勁瘦連登絲打，著黑色襪褲，因為條短褲短過外套，所以後面睇，會唔知佢著乜。咁佢原本係我前面，我就行去第二隊出閘。跟著有個肥仔好大步衝埋去佢後面，每步都好大聲，好恐怖，仲貼到好近，近到就黎掂到咁，我相信條肥仔下面有鏡頭，影人裙底，如果唔係，無可能咁做

係咪你自己

你思覺失調?

你唔阻止佢

如果條女出聲, 或者向後望, 我會出聲話條肥仔係專登

阻止左咪冇人share出黎

著襪褲都影